<resources>
    <string name="app_name">بستنی پاندا</string>

    <string name="hello">به بستنی میهن خوش آمدید</string>
    <string name="status_login">1</string>
    <string name="status_login2">1</string>
    <string name="username">نام کاربری</string>
    <string name="password">پسورد</string>
    <string name="dialog_fire_missiles">fmkdsfmsdk</string>
    <string name="fire">fmkdsfmsdk</string>
    <string name="cancel">fmkdsfmsdk</string>
    <string name="title_activity_maps">بستنی پاندا</string>
    <string name="help">هسته‌ی اولیه‌ی شرکت میهن در سال 1355 توسط برادران پایداری شکل گرفت. در آن سال‌ها تولیدات شرکت به روش دستی و بسیار محدود بود.  شاید هیچ کس فکر نمی‌کرد مجموعه‌ای که کار خود را در مقیاسی کوچک شروع کرده بود بتواند با پشتکار و تلاش مضاعف جایگاهی مهم و معتبر در سطح کشور به‌دست آورد. میهن کوچک سال‌های 50، امروز به مجموعه‌ای عظیم تبدیل شده است و نه تنها سراسر میهن پهناور ایران را درنوردیده، بلکه ورود به عرصه‌ی بازارهای جهانی را در برنامه‌ی خود قرار داده است. شرکت‌های بزرگ نیاز به سیستم‌های بزرگ دارند و موضوع تردد و استفاده از سیستم‌های هوشمند همواره یکی از مهمترین دغدغه‌های این گونه شرکت‌هاست. مجموعه‌ی میهن موضوع پیاده‌سازی سیستم مدیریت تردد را با فناوری RFID در سال 1386 آغاز کرد.

مدیر آی‌تی شرکت میهن در این باره می‌گوید: «‌مهم‌ترین نیاز ما بحث کنترل ورود و خروج‌ها و جلوگیری از تخلفات احتمالی پرسنل بود و همین موضوع باعث جایگزین کردن سیستم مدیریت تردد همکاران سیستم به جای سیستم قبلی شد.» در همین راستا در سایت اسلامشهر 4 گیت ورود و خروج و در سایت فلاحت یک گیت به همراه کارت‌خوان‌های RFID برد کوتاه قرار داده شد.

از سوی دیگر استفاده از نرم‌افزار مديريت منابع انسانی همکاران سیستم که ماژول مدیریت تردد را در خود دارد باعث ایجاد نوعی یکپارچگی نرم‌افزاری برای تبادل خودکار بین سیستم مدیریت تردد و حقوق و دستمزد در این شرکت شده است؛ موضوعی که مهم‌ترین دستاورد آن تسریع در انجام کارها و کاهش ضریب خطاهاست. درطی این سال‌ها با اعلام درخواست‌ها توسط میهن و همچنین رفع به‌موقع خطاها و توسعه و بهبود نرم افزاری توسط همکاران سیستم، سیستم مدیریت منابع انسانی و مدیریت تردد، پایدار، قابل اعتماد و قابل اتکا شده است.</string>






</resources>
